已all out 1337 雷蛇 （19）

垃圾股 死貓彈 又引人入貨 終極一跌都未出現 睇路大家

老皮都幾勁

精選圖片

credit: 睇人仆街

credit: 九九八十一斬

Credit: 1137癲佬

dinlo應該唔止一幅咁少

講完廿幾分鐘結論竟然係睇埋業績先

啱啱睇咗投資新世代，話業績前上2.5就走

SH

咁大獲
佢有冇講點解

我個止賺價囉

關焯照

仲有一個多星期，就開估啦

可能出完大家可以全部止蝕

留名止蝕

仲有1年

1137 & 1337 突破性發展

是坐是走，都起碼有個小結呀

呢套叫咩= =

名門望族 (好似係)

蛇仔再次不負眾望著紅燈

幫梨吾到
3日試用過左冇得自選圖= =

陳民亮fuck you you piece of shit

是日逃生門已關
明天請早

6060

冇上車

突發 開車

完左

咩事
點解突然破左頂

神秘力量

九秒九畀人沽返落黎

玩6060好過，彈力十足

今朝諗住睇下有冇50蚊，做陣野就爆咗上去

心情不好，發一下脾氣吧

星期五恆指急插都無轉燈，勢好強
鳩追望100

如果佢日日都心情唔好就好

就係諗住睇下仲插唔插

垃圾港女

熄晒燈咁

又玩上下坡幅。。。

6060仲係好勁

保險股明明係舊經濟黎
沽錯哂

下星期睇怕都...

妖蛇

咁快下星期?
今星期仲有排跌呀

條蛇真係好垃圾

爆升

巧悶

咁又一日

撈唉撕.
還返d 錢俾我呀 dllm 陳文亮

改名陳能樣

陳撚樣還錢呀!

靜到完全唔知收咗市

對比啲大科技股
雷蛇今日嘅表現都收貨嘅

已經對依條廢蛇不存希望了

如果係美股而唔係港股
就已經升到飛天

依家先見到你以前個名原來係5毛

佛系中﹕緣份到，訊息自然會來。

改名轉運

契媽又入6060

你老尾我有冇眼花，成交金額得4千蚊

成交縮減 貨源歸邊

得兩手成交

你若放棄
誰餵我蛇

就算業績好都唔夠，新業務要有大動作先爆到上去

心淡,冇人想理條蛇

如果出完業績無反應/跌，大家諗住走定SH

我成日諗，香港股市入面，有機多隻股票值得買？為數唔多。如果要快炒，咁不如玩美股仲好。。。

問題係長渣慢炒, 美股仲多選擇.....

到岩，人地係真升...香港同大陸市係假升

誠哥果啲收息股囉
不過本少唔岩後生仔

港股咪二三線股成交少，好易俾大戶食
我蛇俾瑞信日日撚幾格

不斷轉燈....

能樣

揸到返家鄉再賣左去美股算
依家已經預佢業績唔點升
但希望唔好跌

327 開始靚仔

返到家鄉可能轉買美股都賺咗有多

其實係
而且條蛇都唔知要幾耐先返到家鄉
明明覺得好有前境先啱
真係賭博切忌為啖氣

1蚊炒上3蚊已反映前景

陳生幾時先投到個虛銀牌嚟威番次

插多支就走 理閪

同意你講法，誠哥果d係有實力既股票，而蛇蛇都算係。。。但只要唔係大媽愛股或國家隊。

晒時間

ok 大家一齊夾沽空(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

雷蛇呢輪反彈弱兼成交縮，應該就出方向，個人傾向偏淡

係成個大市都係咁

無北水，無大媽。
炒埋業績爆唔上都轉玩美股算了

跟

玩咗成日成交量2000萬都無

同1137 一樣
1137仲衰， 得千零萬

瑞信mon po友表示 超利好燒熄

停咗喺全日高好耐，代表咩？

代表聽日會收全日低位

代表：dh有路你不走

代表: 我今朝真係止左蝕, 唔係吹水

3清真係好堅
打救眾生🙏🏻

善哉、善哉，施主樂善好施，福有由貴

3Ching每日沽少少，應該好快返家鄉

3已沽清

3 Ching 嘅新名: 3沽清

借貨畀佢沽！

連登3沽清 VS 瑞信電腦盤

承你貴言

打救蒼生

今日升得幾平穩

啲資金少到 係咪冇人玩講股

大行啲錢番去咗美股，九估

美股盤前又升緊

訓左冇睇，請問到2未?

炒埋個四月，基金放假休息吓，短期內最後冲廁

無北水，港股咪又係20000-30000上落
美股就日日破頂
識玩都去美股

普仔去咗邊

係喎, 唔會走去打4hing 呀話

肯定與疫苗無關

我今日做做下嘢都諗起
仲以為自己有時追po嗰陣咁啱miss咗佢啲留言

普仔 見字留返個言呀

佢平時都唔係成日蒲頭啦

普仔

我諗佢要記得search返New post先
你地1001前留返個位我貼new post link

不如你每次開定下個po貼喺#1
點解閪蛇都可以開到19
唔知以為爆升

因為我地成日係度9up 傾計

正解

每個post應該有5成係 講34/屌瑞信/講all out
然後有4成係吹水/改歌詞/Dinlo啲貼圖同gif
最後嗰1成先係條蛇爆升

笑能咗

酒呀
34(;´༎ຶД༎ຶ`)
玩撚完
垃圾閪蛇
屌你老母瑞信
陳生屌你老母
唔挽喇
止蝕
牙皮又贏

世事都被你看通

勁假已經紅燈

咁收市有望爆升

尋晚美股升升下轉跌
今日港股就直接跌

垃圾

谷底反彈

6060 1137就真係彈喇
6060 52蚊鐵底？

不銹鋼底

1337紙底

諗太多，根本冇底

真 邊有底
上次穿埋2蚊

出埋死亡交叉

上個月大成交破頂
圖靚到仆街
跟住發生咩事唔駛講啦

有嚴守突破止蝕位2.8應該唔洗輸咁多嘅

不要再說了

蛇仔已睡 陳生已睡
紅燈再共 34暢聚

牙皮又然

原曲是什麼？
普仔仲未現身？

灰燈有罪 綠燈有罪
瑞信結隊 沽空壯舉

極速 by鄭伊健

327 繼續嚟料

2.8走就變止賺啦

真

3.2仲加貨

招肌價is coming

Lm

悶撚到

已買入1830必瘦站

呢隻發生咩事？

報復式減肥

見到1137爆升滿心歡喜，結果條閪蛇都係紅

條蛇都幫我帳面減緊肥

資金去哂舊經濟度啦。轉場玩玩先

$2千萬成交跟住橫行
係好過34嘅意思?

因為你今日仲未沽

即沽

即刻升

聽日早D沽得唔得?

綠燈

尾市爆升

痴線真係即升
股票唔啱我買
只啱我賣

你可以考慮下轉行加入瑞信

中咗

收dh

有三仙

勁！

嘩，DH收喎

3神

沽清未

連續兩日收DH有咩啟示？

冇啟示，會收DH只因3清沽左貨

仲差7仙就到家鄉啦

一切盡在3清掌握

今晚有議息會議
等爆邊

爆落(;´༎ຶД༎ຶ`)

今日爆邊

今日再沽

全靠3ching 師兄

多謝

沽空額/比率(%)(17/03)10 7.07百萬 / 22.512%

0%
今年冇事發生過

正式宣佈已經無人理條閪蛇

呢句真，等到冇人理，就可以爆上架啦！！！ （好似係）

呢個post好多人理

玩撚咩，咁多short倉壓住未平

陳生又無得回購夾倉

最快都要睇業績完有無回購行動

條蛇真係唔識跟升

已all out

早知買6060

俾美股樓主出死神圖嚇到咩都唔敢入，睇定啲先

早知買百富環球

咩嚟？

6060 已射thx

通常出現死神圖就跌，多數都準
尋日開市跌到

一all out就爆升

跟牙皮就10%了，會唔會賭埋業績

升市啦，淡友依家輸少少快D平倉啦
改買升一齊賺

咩無人理
34喇

盈喜講左賺5億。就算出業績都無咩特別了

雷蛇業績呢(;´༎ຶД༎ຶ`)

港股就快又到3萬點，我蛇依然
不！動！如！山！

放心
到3萬點嗰陣就會跟大市

3萬thanks!

希望真係有一日13.37

1038 all in誠哥

30倍得淡笑

回到本賺少少我夠架喇

屌那星我3.05當供mpf

我止蝕完4.2先回本

閪蛇真係不動如山

郁都唔郁, 好似停左牌咁款

停完牌爆邊

又向下爆邊, 唔好玩喇

執7咗佢啦

跟跌唔跟升，雷蛇真本性。

原來今日sing 5百典╭(°A°`)╮

我唔信,條蛇都冇升過

正

望住條蛇真係好似去咗平行時空咁

不生不滅、不增不減

灰燈無心跳

有心跳了,紅燈

我都就冇心跳

終於gun含趾回了

愈跌愈有

On9股

與大市同步

臭蛇

前兩日DH
今日DL

今日3沽清唔夠瑞信鬥

破記錄25%沽空

夾住左個上最高同最低。。。

只能相差0.04。。。

molamola，債息又上1.7里
又黎科技股股災

。。。有排捱

可能我哋可以好似UPST咁

科技股升條蛇唔升
科技股升條蛇跌

仆街34

升市不動如山
跌市其徐如林

327逆市

1337日日都逆市架啦

早知all in 327

跌市無逆呀

波幅得返5格，等業績爆邊

又爆下邊

比瑞信撚狗咁撚

可能到時唔玩電競

走咗，呢轉14%
幫保下1337

又唔差 依d位橫行到

準備

準備3清買貨?

應該買佐

即刻DL

10格行range姐 似做緊右則

要黎多次2蚊先雙底

已經去到我唔賣就陰乾的地步
大佬邊有咁多貨

當係每年四至五月股市低潮，要捱吓

啲profit被妖蛇蝕晒

禾d錢牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

好懷疑業績後棍落

底吸先啦，一棍上果陣你點追

冰度系底ಥ_ಥ

業績前已經落

如果依家成日又上又落
好難玩

眾安在跌

大戶皮都唔玩

25%

冇賣到？俾臭雞睇上都冇後下場

有上咩(;´༎ຶД༎ຶ`)

收到wind牙皮跌之前已離場

滴滴第三季先上...想抽新股回血

牙皮將嗰10手當玩具留咗俾個孫玩了

賭仔係走唔甩，此終會翻轉頭

普仔 好掛住你

呢排睇吓周圍有冇機會做收買佬，股票sh till I die

打咗疫苗未

呢條蛇重未發威，長線向好

外母91歲都話唔打，我唔打支持

Ok 今個星期咩事都冇發生 下星期繼續

明明就有爆升過
1、2仙

咩app牙清

頭先競價前Cap落
依家有升0.44%

全倉得條蛇紅

95答8= ="

以為你想Bin我

AAStock網頁版

Bin咩牙

我諗住打biotech了

牙皮系投豬吾系投雞

新藥一率唔試
話知佢咩國家出

喜歡金錢嘅人會明白，唔明就問浮雲x

喜歡金錢，所以唔想再賭錢落海了
轉場跟誠哥搵食了

全華人最貪錢同搵錢最多就係佢，祝你好運

3ching做咩咁睇唔開

3ching話打，即刻死咗件

唔知今次關唔關BIONTECH事呢

出業績返到家鄉即走

有冇to the Mars

你想攞200萬獎金

升能到

炒業績

條蛇生性左?

今日收3.3就係生性

我識嗰啲老頭，不分黃藍貧富都唔敢去打，除咗做大陸生意嘅就狗衝

企到3蚊，我收貨，
聽日先3.3

機會來啦！唔係2.9或以上，高買低沽係呢度常態，佢哋係大戶點心

不高追 不低沽 等返家鄉

誰信成最大買家

biontech 我都唔敢打住 始終mRNA vaccine 係新嘢嚟

有咩咁開心，聽日係咪都dl
不如望聽日佢唔好跌咁多仲好

業績前升，出完落地獄

嗰嗰都話睇定啲，尤其我哋係老頭，多有一高同其他疾病嘅

炒定業績=出業績日好消息出火

之後出業績之後，沽完左買返上去？？

唔知點解，睇完陳生留言，有好強這個感覺。

我好懷疑正苦有無派彩。。。

但只係彈得去果2.4，根本係不知所謂

無啦，單單都話唔關事

大家改定名叫雷蛇苦主啦

無人中獎點派彩?

瓜咗幾個，一啲消息都冇

所以係私底下派，
但對外公報講到唔關事

跟本係每個月都落一次地獄

2.5好大沽壓

瑞信 如果你唔想我上黎你Office
即刻拿拿臨同我掃晒佢

當年有個智商有問題好似叫做庾文瀚由警員送去文錦渡後失蹤，賠幾多真係無人知

百度ipo 又食白果

直接買美股咪得

認真唔覺得佢地會益市民，200萬自己食左佢唔好？
應該連私底下都冇

後日出業績
大家都好靜

少貨慢慢坐，唔理lu

大市都無方向，等爆邊好過

有冇神秘力量

全日個價都無郁過咁濟

6030 好似想嚟料

陳生引傻散入貨，自己出貨

當然長線啦，希望唔好似981咁等咗咁多年

抽唔抽6608

有科技兩隻字唔抽

跌完啦 準備反攻

佢啲利潤可能去晒家族工廠去食街外錢

大家比較想知貨頭汁幾多

3蚊輸哂啦

聽日大家打算跌幾多

今日升幾多聽日跌番幾多就夠

爆升0.02, 媽呀好勁呀！

6060幾點出業績

紅燈爆升

最後逃生昨日已開

走喇唉

挽留 長遠一定sing!

認同

樓花樹下？

尋日清瘡既牙皮又然

字數都唔啱喎清

又跌

收到wind有人收到wind

牙皮清咗咩又話留俾個孫

牙皮：第一日上連燈？

留返現金俾個孫

不如我叫你老豆, 你個孫已經出現左

蛇仔你係得既

唔玩港股喇屌你

一個鐘跌返晒尋日升果啲

中

打暈自己算數

好波呀屌你老母

垃圾股來

垃圾股

恥笑開始

做咗長揸傻散

認真美股都唔好得去邊
係好港股少少，唔郁佢算，做多錯多

有貨等仆直

3ching派錢唔係唔跟呀？

美股知佢實升得返
港股就

港股真係痴線，小小事都可以閪跌
美股依排都係跌完又V
幾時先返家鄉，想轉美股

其實係利好，需求上升
代表蛇仔嘅電腦都會好好賣
（可惜都係唔識升）

6030頂得住，希望繼續綠

閪市

It's 3ching in the morning and I don't know how to say goodbye 但你應該知道我們情境多尷尬

三思呀3 Ching

如假爆升爆升開始假得很 倒不沽清這張牌

高J大師

唔好再賭啦珍惜生命呀

同一個消息992聯想V彈

港股成交量縮哂啦喎 仲有得炒咩？

牙皮6060 仲係咪睇100

$50

大媽淨係識聯想，跟唔上潮流買雷蛇
明明佢個消息寫明電競都唔買蛇頭大哥

睇埋份業績先講
有啲貨未走

其他都係跌1%
條蛇就4%都嚟

同6969比 條蛇好叻仔

牙疹笑到醉後

雷蛇又跟跌

直接跌穿埋2.3

業績無料到就走得心安理得

轉6060算

唔玩港股

原來國尋晚制裁左歐盟PSC 翠翠已經超越慈禧

港股收皮啦 屌你老母

轉1137.。仲綠燈

嚇我唔到既
過兩個月再返黎4蚊見

新加坡公司唔驚啦
仲可以取代埋香港，有前途啊

你有冇見雷蛇有一次係唔跟港股跌

疹肌會否超越雷蛇肌價

咁公平D，升都唔跟
可見其獨立性

如果齋圖係靚，但我唔知有冇故事

皮身又然

彈出彈入
The king of ball fuk

聽日審判日

大家準備好未

競猜聽日會跌到幾錢

2蚊 - 2.2
2蚊下

$0.2(;´༎ຶД༎ຶ`)

收市先公佈喎
我估otc market 升10%
然後第日港股跌穿2

仲以為會中午公佈添

正呀穿2穿2

穿2

穿硬2，冇眼睇
陳生幾時出嚟賠罪

4點開始zoom live

咁啱冇開要會可以追live

未公佈已經開始插
公佈完第二日大插

聽日收市前入賭場

del app 保平安

竟然綠燈

So fake

垃圾蛇一定係跌
唔好FF咁多啦

no expectation no disappointment

6060有錢賺都free fall
razer

6060 仲要虧轉盈
蛇仔都應該係
今次仆直喇

睇佢有冇大計公佈多過單純睇業績，如果新業務冇大進展就死得了，各位睇路

求下陳生唔好再將出啲咩mon貼 鎖匙扣 消毒濕紙巾當新產品

中美開始冷戰呀... 環球市都有d差呀...

清倉算

6060 pe 100倍要跌
雷蛇賺少過2億 一定洗倉
各位珍惜生命呀

應該真係玩撚完

清晒 bye

酒了

今次真係返工對沖都唔掂

你呃我唔到(;´༎ຶД༎ຶ`)

露營必須酒ε-(´∀｀; )

心很累

坐埋佢算, 反正唔等錢洗...住

我3月頭都係咁諗 所以搞到咗囉

酒呀！我話要酒呀！
啲女全部都係癲佬叫嘅

Strong Hold

想統計下

sh緊既
酒咗既

利申sh

SH緊

正啊

3蚊個時我都係咁諗 結果大家明啦

垃圾股豬撚死

收息股都跌埋
全紅
除左7500

市況咁差，出業績實追跌
除非賺10億再派息

蛇仔再一次生不逢時

蛇今日都算叻，頂到聽日先跌

呢條靈蛇都係靠自己打併，坡仔通常以家族式管理，以穩陣勝於一切，肯定唔受新一代歡迎

今鋪真係豬死了
今日公佈完業績，聽日可唔可以回購

可能業績講回購呢

增加投資者信心，支持
我見佢好似話業績會有開放問問題
有冇人有想問

佢喺度💎🙌🏻🚀，令人好不安

已經出咗業績

琴晚碌碌下fb 見到佢食m記都好不安
係咪有咩暗示

真。突發

Turned profitable with GAAP Net Profit of US$0.8 million, ahead of all expectations, fuelled by exceptional revenue growth and productivity improvements

賺得80萬美

依個係賺咗幾多？

屌佢老母🚀🚀🚀

US$0.8 million 睇到好尷尬

連1億都無
今次仆街啦

預示雷蛇會開始研發POS
M記啲POS將會轉晒用雷蛇旗下型號

差到仆街喎

PE係計多

賺得80萬美都好意思學人🚀🚀🚀

幾

說好的盈喜呢

仆街
Lunch去M記拎茄汁溝水飲算

Use of cash: Continued share buybacks

不問價all out?

賺碌百萬黨紙都係賺

過千

無用啦 份業績咁撚差

成日喺度gel，屌佢老母賺咁少，香港人賣層樓都賺得多過佢

展望無提搞fintech??

ALL OUT

無任何字眼

由上一份業績到而家都係J呢樣
零負債
出完業績可以回購了

係咪出完即日可以回購？

唔係 至少34一次先

老實講 賺得5Musd 有d失望

Razer Fintech generated US$4.3 billion in TPV, representing an increase of 104.4% year-on-year.

得啲廢話
While we are closely monitoring the market situation in light of the COVID-19 environment, our initiatives to drive further growth and profitability include:

Outsized Revenue Growth:
• New Hardware product introductions
• Growth of Software userbase
• Further investments to scale fast-growing Services business

Continued Profitability:
• Improvement of Hardware margins
• Strong OPEX discipline
• Expansion of higher-margin Hardware and Services as part of the revenue mix

有d核突

2020年對全球而言是非比尋常的一年，而對雷蛇來說，更是真正非比尋常的一 年。

雷蛇()公佈2020年度業績，集團實現收益12.15億美元，同比增長48.0%；毛利2.71億美元，同比增長61.3%，毛利率由上年同期的20.5%增至22.3%；公司權益股東應佔盈利562.6萬美元，而上年同期為虧損8417.9萬美元；每股基本盈利0.001美元。

個景係幾靚。。。但純利少左D。。。

唔識睇
點解aastocks新聞寫562萬美？
80萬係淨賺，562係營收？

我覺得我仲未去IFC都非比尋常

已經到咗IFC

Pk 了

今日雷蛇苦主包場？

轉燈

逃生門

虛火

有緣再會

改埋時間

勿念

9981絕不

回購頂住？

💎🙌🏻🚀🌕

睇定啲先呀 陳生入緊場

陳生多變幻
王生多變幻

跌喇

港女600點
做乜鳩

見5到大華繼顯 陳生又話🚀🚀🚀

回購價$3？

$2.3

唔好tum我開心啦

跌唔穿$2.3

即刻2.29

上番$2.3

陳生大戰緊瑞信

陳生

收市先再番嚟睇

陳生好似頂唔住

出盡力沽咩事

最後一戰

完了吧 如無意外
從今該開始好好工作

唔知恆指會唔會見二幻六呢？

26%

2.3都頂唔住 我真係酒
陳生你咪撚玩鳩我

點解冇啦啦吹話賺1億本身講緊EBITDA 轉盈，而家net income 賺緊錢仲想點 反而樓上講冇提過fintech我先最擔心會唔會放棄左

3ching your name

反而今年啲中資股應該準備跳水分分鐘雷蛇呢啲市場係歐美可以食晒所有水

科指都就嚟7字頭

沽
全部都沽

don't ff to much....

港女有冇得買三倍做空

陳生輸咗

好似好勁咁
但都係跌

5日低

閪到

到咗樓下啦 而家上嚟

勁，有排數

好 等埋你再一齊針

啲大行仲排緊2百幾萬貨係2.25等緊沽

係栢克萊同埋花旗沽盤

第一日上lin燈？

仲唔cap圖bin畀晒位你

入錢幫陳生打空軍

牙皮次次刀贏囉

我dino以duck報怨

IFC等緊你

收市轉燈唔該

添蛇profit仲有幾多

扑雞禾刀一日冇左十個。想哭了ಥ_ಥ

頂唔住啦

瑞信收左皮，升得

轉身射個3fun ball
再加d老皮添

Hi 雷友

你點睇的

sor,睇左聽日

瑞信沽多兩日唔沽架喇

唔緊要啦 今晚gme賺返

今晚繼續跌(;´༎ຶД༎ຶ`)

高盛、麥格里密密攞貨

無滴滴抽

跟機

返緊工，無得睇zoom

叫陳生快撚d搞fintech

文字直播

重點係種樹?

屌你個CFO d accent好難聽，聽佢講緊好辛苦。

感謝文字直播

依家又講種樹斬少啲樹！悶呀！垃圾股

唔該晒

感謝巴打文字直播

quit左了, Q&A d on9又問垃圾, 問咩toaster之類。

有心

好人一生平安

屌toaster 呢個gag到底要玩幾耐，好厭

感謝文字直播 ＋ 即時翻譯 ＋ 分析

好有愛嘅直播巴打好嘢

會否考慮美國上市 雷蛇 () ：續探討不同機遇為投資者解鎖價值 冀增長及盈利持續

答左等於冇答

講真丫，我聽完佢講，心諗咁都唔升？傻的嗎？繼續SH吧！

跟住佢個回購買返算

依家得返底嗰啲貨

有回購應該差唔多出消息

今日應該未有，但佢講到明係會繼續回購，某程度上係出warning俾瑞信啫

竟然無回購？唔洗free fall ?

400幾倍pe仲有冇得升

無。建議all in 快手

ok,聽日仲係2.3左右就快手all in,希望上到3

其實我諗咗好耐
到底係快手all in
定係all in 快手嗰隻股

屌完全唔記得左有快手呢隻股

我都諗左好耐

razff 繼續0.3，冇嘢了，訓啦

我覺得個底係2.2，長期持有

爆sing 了

訓醒綠燈先算

即刻紅燈返

逆市綠燈無人講？

你覺得佢keep到？

大華繼顯

所以咪襯仲綠果時講

gun

陳生入場

咪又係跌

頂咗1分鐘

是日DH已見

上啊！

仲買緊

琴日斬咗

逆市股，巧感動

星期五一棍到$2.2

瑞信真係好撚煩

中肺炎啦

加油呀陳生
做低瑞信

佢都搞緊1137，屌佢

係開市果下有條友沽左好多貨,有冇人知乜水
家下仲頂得住證明都算硬

爆sing 避險股

沽空額/比率(%)(24/03)10 1.70千萬 / 22.263%

真。逆市股

瑞信快d同陳生決戰到底啦

已all in等收息

仆街點解會升架

科技股有息架咩？

好似疹狗口吻

打算重上2.4？

有排坐

求下支牛咪撚出異動

原來大市轉咗燈

大奇JEK日

Ching 太保守
已經睇緊133.7了

十年後樓價不敢想象

多謝陳生

陳生啲入場位好準

呢度真係好歡樂
大家明明尋日都嗌緊去IFC
今日個個變晒目標價做13.37

133.7 AR 清

SH 算
蛇仔唔差
畀啲耐性Ok既

今日唔駛出25/3 IFC天台圖呱

經歷過3蚊跌到2蚊
大家嘅要求都變得好低🥲🥲

目標返家鄉

2蚊見底
大市差另計

天下圍中

2蚊陳生加持
信陳生
唔驚

又係塞住喺2.4

只要今朝夠勇都食左十幾格啦

已斬鳩哂啲中資垃圾股
得返7500，1337，1830

叫我？

已放棄港股，唔敢再入
為咗避免手多入閪蛇，轉走咗啲錢啦
依家個持倉比例係合理，之前真係入太多，所以唔打算入返

再入錢撐陳生

大家都好有錢

另計左幾多次

去美股唔好入中資股

仲有1137未斬

SE都食撚晒屎
打算SE TDOC SOXX DIS JPM長揸

入左台積電公司勁但股價廢

現價已反映

台灣冇水又冇電，仲要南海打仗

斬埋佢ok= =?

咁TSLA咪反映過頭

岩岩睇完財報，其實有條商譽減值影響左佢net income, 唔計呢條數既話，用ebidta去睇有成3億幾港紙收入。 PS ratio得2.3左右，logi今年低位ps ratio都有成3.5，加上陳生今年話繼續回購，所以我覺得上返$3.88其實唔難

利申琴日入左廿手

點解會減咁多

財報寫撇銷THX相關資產有關，詳情唔知有冇手足知

THX咪又係自己公司黎
啲一次性減值搞到條數縮哂
實際計落賺3億港紙喎
仲有硬件增長同logi差唔多有成70%
只係個人電腦因為顯卡缺貨搞到停產。增長得1x% 拉低左整體增長得40%

睇真啲條數無表面咁差喎

整多啲減值係咪唔洗交咁多稅
賺430萬美，交左350
最後得返0.8m

係咪今日上2.5

Ss

沽空4.65%

沽空得番4%
今日有冇可能收2.5

收市前好多1手

好撚感動

牛牛入場

唔貪心
上十蚊先

Goodwill果啲冇得扣啦

唔貪心
上三蚊先

我要攬炒

牛牛第2大賣出

都係1137升得穩過蛇仔

係。wiki好穩

不過要升返應該漫漫長路？
業績又出完，市又唔係特別好
唔知幾時再有新虛銀牌投

端狗今朝搞埋wiki╮(╯▽╰)╭

我都以為係。

轉場1137好喇，唔好再返嚟

人地有錢
Why not both╮(￣▽￣"")╭

回購係收市後出公告？

Hi Lam ready

開完會又過咗家鄉

聽日2.5以上收今個星期就靚曬

以我所知，如果無公告 / 消息下托；大戶會將陳生變成提款機。

樓上好多蟹貨

發生咩事
今日有冇機上返2.5

訓多陣先啦

2.5有兩M
陳生食左佢先啦

掂左下2.5

大家嘅信心有回報
抵大家賺

利申：無加過貨

1337 呀, dllm 陳文亮!

嘩冇睇一陣，邊個掃上左2.5

估唔到真係返到家鄉會唔會上三蚊ching

Same
其他放曬落美股

陳生應該淨係朝早個波就完咗
之後真係市場追貨

ThX 好似冇人理

2.5

陳生聽日上2.6 ok?

悔改了，信陳生🚀🚀🚀

契老豆

🚀🚀🚀🚀🚀

悔改了，陳生一巴一巴打落我度

前排屌到佢出汁
今日變老豆╭(°A°`)╮

冇溝過貨
後悔了

我少做少錯
冇溝 冇放 均價仲係2.3
希望唔會令我失望

我均價3.1

我無份屌架

沽空得返4.78% 下午完全無沽空
陳生全勝 瑞信收皮啦

今時今日出業績唔跌仲要升，超哂預期，巧感動

無負債 大把現金 又轉虧為盈
仲有fintech 可以發下夢

咁既公司都唔買仲買咩好

我宣布 陳民亮 = 爸爸

呢隻野憑咩升

都係今日陳生出手先俾到信心投資者
希望keep到啦

回購兩隻字值千金

陳爸爸

仲未出回購消息？

未有喎 好奇怪
唔通認錯人？

梳打係媽媽？我愛媽媽！

冇回購咁係真逆市升喎，好驚
邊個睇中隻蛇仔

如果係咁就仲驚，啫係有玻佬大戶

每日回購係咪一定要公佈如果佢打算連續幾日回購 係咪可以等到回購完先公佈

大華繼顯係坡佬用
大戶要入場了

又唔叫

如果唔係陳生，樓上好多巴打認錯老豆呀

好彩雷蛇mouse冇用棉花啫

美股又股災，都係雷蛇好

別怕，有陳爸爸在，他說適時會回購

雷蛇()3月25日耗資2344.02萬港元回購1012.7萬股

每股價格為2.31-2.26港元

數目太大遲左出

係咪用最多錢回購既一次

無認錯到

係未見過一次咁多